[無圖]阿媽又一力作

繼上一次阿媽留俾我嘅———隔夜頭皮JJ韭菜
今次又整新野我嘆

鴨舌湯

乜撚野黎

雖然佢好似曱甴, 但係佢絕對食得落肚唔係昆蟲 真㗎......我試過......係食得嘅

識啲嘢喎

以為甲由

鴨舌雲吞湯？

鴨舌係咪老天祿先

屌那星真係成隻曱甴咁

隔離個蒸蛋唔錯

Groot

好正